最平一手顯示卡幾多錢一張

係 PCIe ,有 VGA port就可以

gt210？

依個難搵囉...但之前見到的確係有，大約300

ASUS 210-SL-TC1GD3-L

報價都近期應該有貨